發燒，燒到38.1

發燒燒到38.1
你會揀睇中醫定西醫？

仲上得連登既
唔洗睇啦

睇醫生都要教

西啦唔洗講

燒到40度先再上黎問啦

緊係啪粒Panadol 快啲開工啦

大家唔洗理樓主，佢入得黎答已經燒到冇得救

38.1都要睇醫生 訓個教都好返

利申：6,7年冇睇過醫生

38.1好高

問啊屌你老母

我會Disappear